2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽 結果公佈!!

最終, 李佳芯以102分奪得今屆超級聯賽冠軍,係第一次奪冠

詳細結果:
冠軍 李佳芯 102
亞軍 陳法拉 96
季軍 朱千雪 87
來季環球女神冠軍盃分組賽資格

第四名 文詠珊 84
來季環球女神冠軍盃附加賽資格

總會盃冠軍: 苟芸慧

降班或去向未明:
第16名: 麥明詩 12
第17名: 陳穎欣@SG 6
第18名: 杜小喬 3

由於上述三人雖身處降班區但全季分數未達19分之法許降班線
故需要參與稍後舉行既季尾清算大會,由會員決定來季前途為降班或直接取消下季資格

來季由冠聯升班:
1st 劉穎鏇、2nd 朱晨麗

冠聯升班附加賽(賽程待公佈,有消息會喺此post補充)
四強首回合:
湯怡(第五名) Vs 岑麗香(第四名)
莊錠欣(第六名) Vs 林泳淘(第三名)

四強次回合:
岑麗香(第四名) Vs 湯怡(第五名)
林泳淘(第三名) Vs 莊錠欣(第六名)

決賽勝方將獲最後一個升班名額

多謝各位巴打絲打今季一直既支持

另外LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會 亦已經開始左架啦

有心水既話記得提名,因為錯過咗就要再等下季架啦

睇錯咗文詠珊做 Theresa May

由於資料需要整理
清算大會會喺星期四深夜12點即翌日為周五開始 為期至提名大會結束

支持